訓左無睇，Nabil Fekir加盟左利物浦未？

廢鳩利想簽里昂大帝?訓撚醒未

人地法甲排第3, 來你利狗四弟?笑死

曼聯呢個時候應該出手簽左佢

法甲養生足球，點同英超比

不了
唔敢得罪利迷

再等多48個鐘